# sipegawai

Sistem Informasi Pengeloaan Pegawai

## Instalasi
1. Download dengan format zip
2. ekstrak folder di xampp/htdocs
3. masuk file database.php di folder applications/config/ 
4. ganti konfigurasi username, password, database pada file database.php
5. sesuaikan konfigurasi base_url di file config.php dengan nama folder di htdocs | $config['base_url'] = 'http://localhost/ganti dengan nama folder di htdocs/';
6. import database yang berada di folder sql